應該開始去習慣一個孤單的過

連沉默也不錯

嗯嗯

其實自己一個

Hi豬仔

也不錯

尋晚太攰瞓左冇覆到，sor

早訓係好架窩
唔緊要啦

摸

尋日去做返gym
太耐冇做搞到好攰

又摸

好撚煩其實（唔係話鍾仔

做咩呀？

返工啲人

習慣緊。。。。。。

早已習慣

Dklmch

唔建議

有料

叫佢滾

俾我真係堅持唔到做gym

兩個人一齊都可以好寂寞